送不出的信息

Sorry
希望你會睇曬
我控制唔到自己之前全部都係小朋友嘅說話同行為乜野唔講我愛你都係大話
我知你好憎我咁做我知我會令你更加覺得我煩覺得我on9仲覺得我打咁多廢話做乜我唔會再同你一齊
但你其實係我初戀
我仲記得之前同你一開始傾計果陣你個ex搵你你話好煩我仲笑佢傻仔😂到咗宜家我都變咗佢重蹈覆轍睇返之前嘅對話我好明白你個ex我亦都知你諗乜(唔鐘意仲一齊咩)所以我都知道我同你已經冇可能有關係情侶朋友都冇可能
我同你一拍嘅時候我覺得世界都對我都唔錯有個好女仔同我一齊我仲諗可唔可以一直到最後結婚生仔之後百年歸老我想證明比你睇我同其他男仔唔同我係一個好男仔
但去到今日我知道係冇可能
你冇同我講我做錯乜就同我分手我以為冇第三者我以為同你講我愛你就可以一生一世
分手之後我日日諗我有咩問題我做錯乜
我知道我付出好少成日做自己野成日冇付出時間比你而你次次主動搵我其實我知道我知道我好衰但當我醒覺嘅時候已經太遲
你已經對我死心
我好蠢我冇珍惜你
可能你覺得我9up死傻仔
但我想講我仲好擔心你
我好怕你比人呃好怕你比人蝦好怕你行一條辛苦嘅路
好多野都好想同你講
去日本開心嗎?
你今日點？
但我知道你唔會答我
我想知你生活一點一滴
但我知道你唔會比我知
我知道你可能會block我但我都唔想再令自己後悔一世可能我已經後悔send𠵱個whatsapp
希望你會知道我嘅心意

利申真係冇send

密密麻麻

tldr